[要走一刻請不必諸多眷戀] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

新POST

柒左

煲劇定訓覺好呀

啊啊啊

老闆不要再打比我

訓教

我打俾你啦咁

一開波就咁柒

不要，我睇緊劇，忘記緊傷痛

我知你想了很久

咁你都唔好再搵佢
你再迫佢面對自己既良心
真係以後都無機會再見

ff n年後復合

咁敷埋塊mask訓覺

好恐怖

：屌你老母，我唔撈啦！

公公有霸氣

咁早敷

尋晚無敷嘛

我都係up下，現實比老闆屌返轉頭

keyboard fighter

同上 我唔會聽

公公幫我講埋得唔得

佢見到我應該都唔會講野

同事打黎一係話做錯野 一係就有人請假叫你番工

廢青係差唔多架啦

可以, 同邊個講

又唔可以唔聽，之後我要指揮返我同事做嘢
一係就開電腦send email

我無比假紙嫁

總知無好野

正常....慢慢來慢慢來

慢慢沖淡佢

無事, 諗下佢D仆街西野,
就覺得分手分得好

啱呀
日日望住佢對住其他人
忙住覆電話入面另一個佢
就算幾睇得開最後都係俾佢打沈
覺得自己就撚黎死

明明 佢仲可以拖住我

巴打, 點解明明佢唔岩你仲要咁?

加油, 佢依家夠決絕啦?
明明佢咁決絕, 你都唔收手

係愛啊 哈利

佢當初話俾時間佢諗下
而家佢其實做得咁絕
又得閒FLIRT下我
但都冇真正同我講分手

唔見你地愛下自己?

拖住你做乜

唔忍心

有咩好唔忍心
我已經無用架啦

佢搵唔到借口 因為你冇錯過 錯果個係佢 佢想良心好過啲

係block 唔落 del 唔落
無變咁又點 佢已經變左

深深傷害我幾好呀

你恨佢啦

分左半年啦 佢係突然消失等我開聲講分手 其實佢一早flirt緊第二個 個陣佢唔理我 我又未講分手個段時間 做左好多野哄佢 而家諗返都幾on9 佢根本有心走 我做咁多野都係換黎比佢取笑
Btw 佢咁做係又自私又唔成熟既行為 偏偏我就仲比佢吊住....

妖

春天分手，秋天會習慣

開完會 返黎9up 先 btw 其實好眼訓

又爆左

爆左乜

post

半年仲吊住?

我果個都係突然消失
佢同你講話唔出聲就係表左態
世上自私既人何其多

巴打依家都係咁？

又訓左一陣 去做gym先

早幾個禮拜我先知佢再早兩個月已經同人講話 同我散左
其實個心一早都預左會收皮 只係無諗過佢咁狠

啱啊 就算你對佢既愛無變 但係佢已經變左 只會覺得你既愛好煩厭
所以將呢份愛留比下一個人啦

好似見到大半個月前既自己啊
雖然依家都唔係好得去邊

我嗰個就走左架啦 所以巴打你要加油

唉 究竟愛係乜野

知道

直教人生死

你做咩

俾食屎姐見到既話...

係你撩我先 我地去格劍啦

無撩 見到你用 所以跟住你用

有d apps可以block佢電話+sms

咁我send先

好迷茫

唔格 你食左屎未

唔好迷茫啦

痴線

俾人噪醒左

慢慢摸索就會冇咁迷茫架

有人話要同我格劍

我琴日好似4:00先訓到 訓唔著

數學妹做數未

一起身就見到你約佢格劍

嘢都未食

我見到 啱啱回覆完我見到20秒前佢講咗

佢尋晚又話唔再格劍 扮哂野

你唔係好早走咗架啦咩 我好似三點幾放低電話三點幾就瞓着咗

邊食邊做

以後叫佢格劍32F

f劍俠

又抽水

我一出現佢就走左

嚇走左佢

32F

要諗諗先

係蒲公英撩我先㗎 所以先逼我出山再格劍

佢係道係生 係希望
佢唔要你 係死

一係就格劍F一係就32D

見到你用個隻腦魔 先想跟你用咋 你想太多

但我訓唔著

格劍F啦
32D淨係會諗起佢

我唔信 一定係你衰先

好似32f好似巴士名

格劍F！！

屌

係佢諗太多

笑到打左2個好似

其實分手真係冇乜好怕
如果你睇到我好想同你講

都block左你
又轉電話Whatsapp
Block完whatsapp又SMS
Block埋你sms就煩埋身邊啲朋友
再係咁我會報警
唔好再搞我女朋友
女朋友成日同我呻你好煩 收皮啦好嗎

我係嗰啲幾點上床就幾點瞓覺嘅人
不過日日都唔肯上床瞓覺

原來今早紅雨過

冇啊

早

我有

係 仲行雷

午

你條女比人中岀過

冇醒過

今朝啲雷聲嚇死人 以前ex會攬住我

好mean

6點幾醒左訓唔返

早晨啊

豬

午安

以後公公會攬住你

有冇搞錯啊一個男人怕行雷

咁岩禁佢之前d post 見到

有你陪住瞓得特別好

再訓

係佢嚇死 會攬住我

唔比咁

人哋都話左訓唔返

依家再訓

我又要

點解

公公都唔怕行雷 攬住我做咩

放工再訓

見係你我哋低調1秒鐘啦

食屎姐 佢唔好架

家陣成個人都係我 你想掂條腳毛都冇

你話你怕咪得囉

格劍個陣攬住

無追post 架你

邊到唔好

太多 唔想睇

佢真係冇你心 我就知啦 你辭咗職

食完飯去食屎

你係我心入邊樣樣都咁好

未講辭不過就架啦

今朝好痛

同腦細講：你做埋我個份啦

以後都係揀個差唔多家境既就算
同ex一齊 雖然佢唔介意 但係我真係好自卑
而且好大壓力 我唔想佢同我一齊 生活差左
我每日都同自己講 要更加努力 唔可以俾人睇死
雖然佢唔介意 但係我真係覺得自己好廢
同埋我想講 我係咩環境出世 我自己無得揀㗎

休養下啦 辭咗職去下旅行散吓心先

喂 我有d 賤 不過好想同果位巴講
他朝君體也相同唔好咁串住

厚面皮啲咪得囉 我之前個男朋友食米線都嫌貴啦
又咪一樣講到出口 人不要面 天下無敵

直接飛起
好似佢當初唔要我咁

係 霸氣d

家陣成個人都係我 你想掂條腳毛都冇[quote]
咁幾時埋佢單啊

都冇人理佢 費事寸親佢

想識愉景新城modern house 粉紅色頭staff

垃圾哥？
努力哥？

拎左糧先好喎 未拎嘅話一陣玩返你轉頭

炒佢魷魚

為什麼

我只有一個前任係垃圾係仆街 就係嗰個

同佢一刀了斷

炒埋你

有咩所謂 巴打失戀過黎

你話我？我都唔知自己係垃圾定係努力
厚面皮我真係做唔到 如果我連一個好既生活都比唔到未來既伴侶 咁我憑咩揀個家境好既人

唔要啦 兩日既錢

關我咩事

無照顧好公公

腦細就易

佢好難

對唔住啊公公 今晚等我好好照顧你

飛去食

兩個都斬

咦d 唔好睇死自己

有咩服務

唔得

邊個郁佢我隊邊個

我都係咁話 凡事無絕對 人哋八年九年10年都可以散 都唔知佢憑咩咁老定

公公我又黎

我不是回收的

好惡

今晚記得除定褲等佢

公公有福了

問過蒲公英未

屌你咁衰既 咒人 八九年
諗起都痛呀 加油巴打

我服待公公

我冇咒佢 我話人地 出面d po啊
邊鬼個得閑咒佢

你冇棍公公唔鍾意

唔可以食
食屎就得 人黎 俾兩車佢

分手要狠比相戀勇敢

按摩姐

有咁既機會要好好珍惜啊巴打

你走開啦 公公係我架

你周圍對人用 有咩企圖

所以每日我都同自己講要向上爬 幾辛苦都要

食屎姐 佢撩我

你無發覺我淨係對巴打用 咩

gay

你去格劍啦 做咩搞佢

費事絲打覺得我變態啦

算啦原諒佢啦 佢都有名你叫 格劍F

有冇諗過其實你係咁樣嘅人？
唔需要人哋覺得 根本就係

🚬🚬🚬🚬🚬🚬

今日個電話比人call 爆

你冇影 唔打俾你就奇

態度正確

死得未呀你

未，就出去剪頭髮 擺脫mk

唔撚做

一早就要，歡迎加入短髮

做乜

Send 個what's app resign

又叫人炒腦細

出街玩 做mk仔先

唔知點講 我可以咩都唔要

好來好去啦

直接話你失戀想辭職復原
無人會鬧你
加油

失戀可以咁惡架咩

可以大晒嫁 邊有人敢搞你

失戀大曬

繼續lm

失戀真係大鳩哂

落街食個tea先

你食撚左屎未

今日好靜

係囉

食飽

點解會咁

可能出曬院

啲人唔見哂，唔通今日係星期六？

可以上嚟吹水

番工懶追po 忙到想死
飯都未食

你點啊 放假？

唉 潛下先

出左院都可以出黎架喎

比啲負能量佢地啦

下星期又要準備出差

我無

放sem break 就空虛
個心平靜咗但都係會忍忍作痛 睇下佢last seen
Down app 識下人但發現已經無興趣重新識過人
好攰同埋唔想俾人hurt 多次

去邊到

有飛雞搭

開sem就唔會再空虛

等好返再識

大陸咋, 唔比去咁遠住

火車 唔去咁遠

咁得閒 同我有得揮

仲以為去到好遠添

北上

同大媽迫火車

正

其他地區無你份啦

唔知要幾耐呢

同fd格緊劍

你真係好gay

咁急趕住識新女?

睇下返邊到

絕對唔趕 但怕以後都係咁

上黎無人陪我格劍嘛

公公

不了

返邊到好?

公公成日偏心無棍嗰啲

哪裡有偏心

開post 既目的就係溝女架啦
成兩個月一條女都無搵過我

咪係

有冇熱情大陸女同事

咁鬼hea嘅 有冇咩hea工介紹

仔呀，比啲靚仔我呀

你走啦 不要污染這裡

你有偏心

搵我咩事?

唔好比佢教壞

廣州有霧霾?

佢男女通殺

me? 無呀?

我唔格劍囉 唔好趕我走啦

係呀, 愛唔可以有性別既阻礙

立即收工先

咁早.............................

仔呀，係邊呀

咩事咁急搵我

你唔係出左街咩

聽日返早 今晚要早啲訓

姊妹就有一個係度

出街都仲玩手機

聽住先....

之前成日去上海, 都係咁

我要又高大又靚仔既仔呀

都話搵我咩事?

公公放下身段忍辱負重

又高大又靚仔以為講緊我...sor

真係返早 沖定涼準備訓教

你好高咩而家

瞓啦

3米幾, 成日打波頂到籃框

你唔係無做野啦咩

我要手信

無

好 一齊早訓

我早瞓真係好早 可能10點11點

有返啲炒散

手乜鳩信, 我又唔係要去

好 你訓先啦咁

公公對住無棍個D就咁斯文 對住有棍就講哂粗口

帶定個3m 狗罩番去啦

蘇州杭州嗰啲景都幾靚 之前有諗住去

霧霾

去吖 好靚㗎
舊年xmas 同個ex 去過

慘過食屎

真係好勁 有太陽 但係連個太陽都見唔到係邊

但係空氣唔係話好差咋喎 都可以接受

sor 無心
打算遲下去

我係狂流鼻水...

我又無喎

終於有得食飯

咁遲先食

放得工啦

Fat boy

放工就返屋企食啦

咁都睇到?

當然 ex係小fat boy

現身了

去西安, 推介

WHAT?

公公一齊做運動

男人老狗被形容為可愛

抖下先 陣間又要出去補習

做數未?

推慢左 幾好

肥就可愛?

數

你啲口味果然

跑步

連公公都上腦 見到佢就問做數未

啱啱做咗 連公公都chur我

不了, 一齊做GYM 啦

我決定今個星期日朝早去跑步

為你好

做gym唔會瘦

我口味隨著我拍拖改變

做數啦

點會! 聽邊個講! 捉佢出來打!

咁都幾核特

屌你啦，可能我成日話佢可愛，所以飛鳩我

做gym點會唔瘦, 配合埋飲食, 我呢半年就有瘦到

佢瘦唔到先咁講

佢成個HELLO KITTY 咁款?

瘦左幾多

廢青

我唔洗減 食極唔肥

型撚過你 把聲又好好聽

又型又可愛? 好難想像

出黎俾我地睇下

抖抖先

瘦左咪得 照見

為左入大學 係唔可以抖

佢就真係狗改不了吃屎, 又搵返個EX

X灣？

X = 大亞

咁增肌...唔好增肥

唔接喇咁

點解要增脂肪...?
慢慢好返就OK

下.....?點解?

係

公公學野啦

我老屎忽, 學咩野

學下點減肥

唔洗學

接我收工

因為你已經減肥成功？

邊區

方法啱, 差恆心.....

X灣

繼續努力啦

唔去 有幅射

灣x

荃灣呢

好遠

荃灣

係掛 費事自爆

已經爆左啦

荃灣點同港島 港島真心遠

你咪又係X 灣

我唔係住X灣

你住邊

大家都係x灣 不用分得那麼細

住邊

好入

你唔自爆又問我係邊

依到好多人住X灣

我住九龍灣

好遠 真心？

你會搵到我 我地心靈相通架嘛

出黎食野都好近

等我

同你差唔多

緣份呢啲真係

你近九龍灣？

殺埋黎擋都擋唔住

我都好近荃灣

今晚幾點收

人哋今日都唔使返工

咁點解今日咁靜

唔係問你

唔係好答到嘴

隨時加入咪得

兩條線嘅terminal
仲要係相反

你邊到近

都好近, 近過我去上海

你去啦 搭mtr都搭到暈

夠唔夠時間飛轉台灣？

你努力

差唔多

返工啊冇得唔去

我養

收到 你嘅一句努力就係我全日嘅動力

幾點收

唔要加重你嘅負擔 自己養自己

遠到喊

憑你?

點解去咁遠 啲friend係嗰頭？

唔通憑你？

有咩問題啊
我好易養 有飽飯食就得

不了, 養其他女女

好夜 要小心

你來回咪好q耐 不過都冇計有腳係好玩啲

8 至9半

淨係掛住食

唔會死 有我

四日後唔好忘記我

唔會

放工

有咩下場

搵女女

繼續帶口罩

屌好撚慘 又遠 又要返12個鐘 啫係一早起身返工 之後放工已經夜晚 返到去屋企冇耐就要訓 第二朝又返工 不斷loop

屌你?

返咁長時間 返工就返去休息下啦

之前睇過話咩返工返學轉兩程車已經稱得上係短線旅行（？）

星期六日呢?

我好廢嘅咋 之前返呢啲工一返到屋企坐喺度已經就嚟瞓着 攰到仆街

返SALES? 聽日去撞下你先

唔好係地鐵訓到唔記得落車就得

唔係 毒j點sell 會比人屌死

我一個鐘...

你MK喎....餐廳酒店啦

咁勁 我次次見到D人搭地鐵都訓到死豬咁 唔知佢地記唔記得落車呢

做咩話我條女MK

唔得嫁我講野唔得架

話埋你個MK 仔添

我又唔會 覺得瞓得唔舒服

返屋企

係咪想約我

仲以前你好嘈添

俾兩車屎你

巴士呢

我啲朋友以為我有社交障礙添
如果要我對住人講嘢我就周身唔舒服
我試過返recept 返到第二日發燒
我朋友話我心理障礙好大

唔會訓

你排後面啦....

驚到發燒

同我一齊搭巴士呢

排公公後面
一路排一路玩公公

我得返學present先會

睇下邊個玩邊個

gay 格劍F 你有朋友了

最後唔洗理食屎絲

你搵GAY F 啦......我....唔需要

真係唔需要？

不了, 我班女女會嬲

你那有女

女呢

懶得覆佢地......成日要傾電話, 好煩

收啦

妒忌呀?

咁chur

即刻屌你老母

出左街都俾人屌

終於有人同你格劍

今次真係慘過食屎

好早

你不如5點起身 應該趕到

我身心都好累

癡線我應該係唔使訓 直接出去

女＝媽媽，家姐，妹妹，婆婆，嬤嬤，姨媽，姑姐

遲下ft都應該差唔多

唔會啦 出灣仔好快姐

你唔好踢爆公公啦

點都要成個鐘 at least

返ft唔使連踩咁多掛 屌你第1日就14hrs

原來係咁

但唔洗唔訓直接出去既 會攰死

所以我要10點11點就訓

乖 做完帶你去食好西

依家就好訓啦 飯都唔好食

你真係我動力嘅來源

癡線我唔食屋企人都要食
都係要繼續做飯

返工偷懶訓返夠咪得

做埋俾我食ok?

唔會囉 唔會有時間 我個位頭先睇過 得一個人做 就係我

有無煮埋我米

要問咗寶寶先 要先得到同意

有棍就唔得

有 歡迎隨時過嚟食

我即切

我家姐咪食屎姐囉，
仲爭我部手機

收工

ff緊食屎姐個怕醜樣 龜喺電腦面前屌人落山

我以為我上網有問題
狂f5都無新post
原來真係無人 落晒山

親，我係度

今日淨左好多

我以為好多人

那有人

食屎姐呢

佢煮緊飯俾我食

真係幸福

做左數未

好攰

收工喇

做咗啦 依家等緊補習

快啲返去抖

chur個私補問啦 俾左錢架嘛

聽日去剪髮

我補英文

英文有咩補

學技巧 好想衝4/5

一路剪一路做數

有5既話幫我補習得唔得

屌 都估到你會講 聽日感該夜晚先做

我都想 好想有4 / 5

唔準 乜都留到夜晚做 陣間又話攰又話眼訓
聽日拎埋D定理去背 一路剪一路背俾個髮型師聽

有5記住幫我補

屌 俾人笑咩

你洗鬼咩

屌 我之前去剪頭髮 有個男仔 拎埋成份pastpaper黎背添啦
有咩好笑

一放工又開始想搵佢

我英文廢

唔得 搵我地就得

嘩 咁勁

唔好 同我地傾多啲

你起碼都合格

為左溫書拎高分 柯緊屎都要溫書啦

岩岩同女友正式分手 社會好現實....

合格唔係好難

咩事 原因呢

我諗住影低佢拎去溫

都女人地見你先得架

數學

都得喎

係囉！！ 佢見到你都走啦

屌打佢啦

呢個好啲

a1都唔識 我正廢柴

你好驚俾人見到你溫數咩
我考midterm final 好驚背唔熟 我次次搭緊mtr返學校都會繼續溫
因為我搭車返去要搭成個鐘 唔好浪費時間嘛

唔好咁講 做下做下就熟架喇

等到幾時 唔好傻啦

講嚟講去咪又係講錢，只會睇現在唔會諗將來

咁你有無同佢傾傾？

我冇咁咩 唔好逼我講嗰個字

傾足成個星期，好絕情啊

依家係咪歧視毒j先
有冇咩辦法可以衝破呢啲障礙
之前返學都唔係啲咩活躍分子
有一年讀左成年同大部份同班同學都冇講過一句野
有時候見到啲同學都想say hi
但次次望住人哋走咗都講唔出口

切左冇得格劍喎

同分手一樣 俾d時間

我以前唔係咁架 同左ex都拖之後就靜左
因為佢都係啲極度安靜嘅人 我唔想搞到好似我自己喺度講要佢係咁聽我講嘢 我就靜咗啲
分左手之後簡直就係打擊 我完全唔講嘢 過咗幾個月之後就習慣咗
依加沒救了

拍左幾耐

1. 你無自信
2. 你好驚陌生人

多數都係1 因為我都係 我present會口震 面紅 心跳加速 讀讀下唔撚記得左讀到去邊
同埋有時唔敢正面望人地 都係因為無咩自信 之前中學成日俾人踩 搞到咁

年半多少少，我地係外國讀書識嘅
可唔可以教我點放低？

我幫你enhance返你d 自信

慢慢黎 搵其他野做 分散下心情

佢睇唔到同你有未來？
除左錢嘅問題仲有冇其他問題？
就因為錢銀而放手？

我都係咁 屌 你係咪翻版既我黎？
我都無自信 成日俾人present屌打

上進心，話我畢業後甘願返份得萬五蚊嘅工
問我有冇諗將來(佢仲有兩年就畢業)

經常試緊，而家唯有得閑就睇吓書

呢啲算唔算價值觀唔同？
咁你係諗住一直都係返一份萬蚊嘅工定係遲吓有得升？
大家渴望嘅嘢都唔一樣 步伐就會唔一致 越行越遠。。。

唔係冇嘗試，只不過係香港搵工真係好睇彩數要碰運氣
大家諗法真係有啲唔同

屌你 我present好廢 好驚 企係成班面前腳都軟埋

分手好少事 你一定可以捱得過

咁佢接唔接受你暫時搵唔到先
如果大家所睇嘅嘢都唔同 條路好難行

搵條新女就好快無事 好似係

屌 我一時時 有時我答到 我會盡量答
但無啦啦俾人問既話 我都會收皮 真係諗唔到

中場休息 食飯沖涼

佢自己都仲未畢業 就問你有冇諗將來 係咪求其揾個理由同你分手 有冇發現佢有咩異樣? 係咪識左第二個?

好唔習慣得返自己一個人 無左啲嘢咁

做gym la 唔好諗咁多

屌你又想嚟料？

等你

唔啦 但係真係唔習慣嘛

今晚去

創傷後遺症
約我出黎俾你瘋狂屌
醫返好你

唔慣就慢慢慣
我愈諗愈覺得自己從來無拍過拖咁

我都想 寧願從來無一齊過

但無論係個身定個心都好似少左一忽咁

愈諗愈難過
明明諗通晒放得低
但個心仲同緊我講佢好痛好空虛

希望你遇到另一個人 咁就可以完全康復了

尤其係見到佢每日過得咁開心
相反我就咁樣

同你一樣 一齊加油

佢去識mk仔 不如你去識mk妹 咁咪可以獎門人咁 打和!

不了
我係真心想慢慢放低 再認真開始新關係
唔係好似佢咁

點解我唔可以好似佢咁

你都可以架 相信自己

你係咪又要我屌打你

你係咪M黎

咁你更加生醒少少 比佢過得更開心 更好！

細聲啲

你同小氣怪都係同一類人 識錯左你

有得你屌你唔屌

我唔做依D野

好撚攰

我會努力架啦 不過點都要痛多陣

毒撚無人關心

大家好

琴晚正式分左手
好後悔琴晚冇攬住佢
而家好想去佢樓下等佢 攬實佢

今日太努力返工 仆街醫生開會開左4粒半鐘

點解分手既？

我地兩個都好忙 啲時間唔夾
然後我爆左佢大鑊 話佢唔多關心我
然後冷戰左幾日
佢琴晚答我話唔係好夾

我返黎喇，大家有無掛住我

我同你都係差唔多
佢成日話好忙 周不時都兩個禮拜唔出黎
有次忍唔住開佢波
果陣佢仲話慢慢磨合下 我以為大家仲可以慢慢黎
但最後原來佢同人講話果陣開始覺得同我唔夾

有

通常磨合完 冷靜完都話唔適合對方 跟住分手

痛下痛下就會麻木架喇

完全無視我
心淡

屌佢老母 已經好掛住佢阿

有理喎我

真係會麻木咩 唔會覺得麻木左好負面？
有無得真係完全習慣 唔會再痛

木下又有新野 佢依家每日都會upload一次片 好大食

唔格劍啦 真係理你

話俾食屎姐知你錫我

告御狀

掛都無用 人地已經唔需要你

真係會麻木 唔會好負面
未必完全習慣 要睇下之前你地拍拖個陣有幾痴纏
唔係唔會再痛 只係無咁痛

無啊 我係扮可愛
錫佢係用有心心個個架 唔好屈我

同埋 慢慢你真係會習慣左 無左依個人係你身邊
由以前既每晚 佢都會同我講晚安 同我講早晨
直到佢未搵返我之前 我已經習慣左

我唔敢講搵到新伴侶之後會點
但係首先我唔會再同佢復合
同埋就算真係有新既人 我只係會留返一個位置俾EX
唉 其實講真 痛真係個個都痛架啦 睇你有幾理智 可唔可以係痛入面學習同成長到

仆街啱啱先補完

好夜喎

我覺得出去食飯俾人睇到自己拎住嘢溫 會話你扮哂嘢

大食妹木下 好撚正 好中意睇佢食野 好治癒

無咩問題 唔需要理人地點睇

見到佢食咁多 我都好想食

同我差唔多 搵佢都冇勇氣 同埋唔想打擾佢

我又上來啦 又好掛住佢 真係好想攬住你 摸下你個頭同你講 我知錯啦 唔會係咁管住你 我真係會俾多啲空間你 俾自由你同你班女仔fd去玩 只要唔係男仔 我都唔會呷你班fd醋 我知你有你嘅朋友圈 你開心就夠 只要你知會返來搵翻我

屌佢一堂比一堂遲

差唔多啦 我嗰陣有啲fd仲癲
加油啊

佢食極都唔肥

我返嚟啦 有冇人掛住我

我ex之前補到12:00....

佢個胃好似大過正常人嘅胃60倍

搵返佢做乜 又唔係缺朋友

點啊你 有冇講生日快樂呀

屌佢啦

食咗飯未 補到咁夜

投降吧 我沒有辦法 無能力讓你歡顏

如果你有個胃有咁大 ...

miss u

快D訓

會窮

仲未吹頭

之前睇佢食辣野個痛苦樣好正 唔食得辣但又為食

我掛住你....因為你屌得好中
蒲巴唔好打我

你冇辦法就走啦

心態一百分

可唔可以快啲開學 每日咁樣好辛苦

我會窮

快D吹

我都唔食得辣 譚仔十小都食唔到 好廢

print定notes備課
不過我有個老師好撚柒懶
我屌佢老母嗰陣係想下晝兩點堂
朝頭早11點半先放嗰一日嘅notes

好快啦 你報左邊間啊

冇咗辣人生冇咗好多樂趣喎

屌 依家出左時間表都未有notes啦 科科都唔同
我之前係開學之後隔左幾日先有notes

下 堂堂唔同時間？

辣到噴火

agger 有無人食過辣雞麵
個陣同ex食到流曬汗

Hello

唔知幾時開學 不過都就快 祝你入到大學之後寄情於學業 忘記佢

渣架
利申:中意食辣 但身體頂唔到 食完第二日會肚痛 不過會唔理照食

原本呢個份exam 係2 out of 3
佢前一晚同人哋講係變咗兩條compulsory
我懷疑佢懶到仆街出唔切卷

係個嘴已經頂唔順

我d卷都係翻炒 唔會出唔切

咪係 仲有咩好講

三養辣雞麵 極限落半包醬

我食到 但我成日同身邊啲人講我唔食得
個個都想打我 咁我又唔係食到特辣 我係食到姐 所以我會話自己唔食得辣

冇 琴日同你地報告咗 我唔諗住同佢講啦

啱啱先食

就算真係俾佢搵返自己／自己搵返佢 佢又真係覆既話
咪又係撚狗 我就是失敗既例子！

你最叻

乖 抵錫

你最叻 識煮飯俾我食

好多時都係佢屌醒我

唔好諗啦 做乜辛苦自己

因為你係成功俾人撚鳩你

但我唔記得我屌f巴d咩

上一班佢遲放

嘻嘻 吹頭先

好正！！！我之前成日食

好勁 CU

睇下前度先 直播

睇佢性格啦

睇tvb劇先

第幾個post

我估起勇氣講左辭職

睇完tvb今晚再睇重播viu tv

俾啲時間休息下喇

我唔洗上山

又鞭 放過我啦

正仆街 撚狗咁撚 浪費我之前既傷心

膠劇 留俾你

喂 去旅行啦

我都搵緊工
下星期interview

休息好痛

有我地陪你癲

諗諗下真係講尼都冇意義 費事佢又講啲嘢尼hurt我

嗰套好好睇

俾自己康復返先 我地同你一齊面對

用傷心去睇清佢個人都係好事

我淨係想放低 唔一定要忘記

唔緊要啦 我記得咪得

你都要加油

你要食屎絲

仲有其他人肯陪你癲嘛

小氣怪好啲未

原諒我 記憶力唔太好

講到我哋唔陪佢咁
你都會陪你架小氣鬼

我都搵緊 不過想去完旅行先返
費事一返工又請假
而家返住散工先

怎麼我一出現大家都走了

唔睇

浪費哂

放低得到既 信我啦

我要你

劇透少少
前度最後個句真係中到痴哂線
：美玉有預感 覺得依段情唔會長

佢間唔中send個snapchat黎影下無聊野 我send返比佢佢又唔唔會覆
佢連同條仔拍拖都影比我睇呀屌

真係唔明點解突然消失都做得出
咁唔成熟 咁不負責任 想分手咪出聲講

好！終於聽到啲正面啲既野

慢慢黎啦 時間會幫到你

你估女人會睇呢d
朋友你太年青了
番印度吔蕉啦

走啦格劍

下 又出咗？ 我覺得大衛冇鍾意過佢

都無話要格劍

你想放低 自然會放到 到時多嘢做都冇乜時間諗佢啦係咪先

我同佢啲朋友講 佢地都覺得有問題
話可能佢個人本身就係咁

咁佢唔好害人啦

我岩岩睇直播
大衛係根本無鐘意過佢 佢鐘意個個係廖碧兒 一直唔想美玉公開戀情係唔想俾其他人知

都唔準用腦魔 陣間俾人誤會

佢啲朋友話佢自我又固執 唔聽人講

真係好想佢呢種人試下自己最愛既人突然消失等自己講分手係咩感覺

我ex都係突然消失(我係wtsapp同佢講分手) 佢一句都無覆過
直到有日 我係佢ig見到佢打左句野：有好多野都唔需要講出口
我屌 係啊 連分手都唔洗講清楚 好波

如果佢明白有幾辛苦 佢一定唔會咁做

做人做到咁都幾好啊
話走就走 話唔理人就唔理人
咩牽掛都無 最自由啦
只係身邊既人辛苦姐

我覺得佢地係唔識處理姐 或者件事太突然 佢地都唔知點好
我自己係咁諗 會舒服D

唱俾我聽

我啲fd都話佢應該係毒撚唔識處理 唔識開口
但而家唔識就可以咁樣傷害人咩

原來唔想俾人知

咁算啦 呢啲人淨係識愛自己 唔會理身邊人嘅感受

唔係 但對於某d人黎講 可能真係開口要好大勇氣
有時講出真話／要答你想知既野個答案 真係要好大勇氣
講錯左陣間搞到你亂咁諗 就唔好啦

係 同騎牛搵馬無分別

所以佢同人講話我比壓力佢
因為我問佢點解要咁 發生左咩事

佢地兩個一拍拖果時就睇得出喇 大衛每次見到廖碧兒都會好開心 但見到美玉都無開心既感覺

可能我追漏post

依類人多數係傾向逃避 唔係去面對個問題
但我唔覺得係一種壓力
不過算啦 其實silence is the best 嘛

好想去海旁係咁攬人
好撚空虛啊屌
聽朝要扮工啊屌

係 但係譚仔隻辣好渣 食慣有辣椒油 雲桂香個隻

唔想痛 就唔好睇唔好知唔好問
哩句係同佢一齊既幾年入面
點醒左我十萬幾次既道理
都唔知點解拍拖拍到我咁委屈做乜

大家處理問題既方式唔同
不過既然佢咁 都無謂再搞著佢
自己收皮就係最好既做法

唱啦 單春啊要

講咩

譚仔白肉個味？

食開川味小辣

有蒜蓉 不了

有無人

skip啦
我覺得佢都係內疚姐 所以先問你

我話個隻辣油

如果你真心想放低 你唔好理佢啦
由佢自己估飽佢
你依家都好返d 如果佢覆一覆你又再刺激返你
咁就大件事

係 講句衰啲睇下你有冇死左姐
唔好理佢

唔怕啦

你問你自己冷靜到未
未冷靜到就已讀算
冷靜到就直話直說
但唔好講其他野

我有聽架

係 之前有集講佢地去黃埔 最後個句都已經講哂 大衛唔鐘意佢 只係鐘意同佢一齊個種感覺

唔好覆啦~

唔洗覆啦

係 唔好執著 我都無再執著了

佢去意已決 你又正常返少少
唔好理佢啦 費事又搞親自己

問佢：食撚左屎未啊

+1

真心感謝

個人經驗 Block撚左佢啦

將心比己 個陣我係咁做好多野想佢唔好離開 如果佢真係想走 點解唔一早同私講清楚 我又唔會再煩佢 佢又唔洗日日比我煩 粒聲唔出又唔block但係又同第二個flirt 當我係玩具定乜

即係點

因為你對佢好好 佢唔想你走 但係又唔想同你講 佢其實已經唔再鐘意你／早就對你無哂感覺
始終有d說話講左出口就收唔返 又或者佢唔想做依個醜人
所以咪唔講

拿 你轉調諗 如果你拍拖 你遇到相同情況 你見到對方咁愛自己
你都唔捨得做醜人 唔捨得講出口話對佢淡左啦
於是咪拖拖拉拉 直到對方feel到 發火同你講分手囉

訓啦, 又話返工

快D 如果唔係聽朝唔知醒

咁, 唔好再搵佢啦, OK?

俾我就block佢

好有氣質

李克勤....

原來公公鐘意依類

好有氣質.......

我都有喎 不如考慮下我

無棍?

唔block
唔搵啦 唔chur 佢 由得佢

我轉頭切

咪再搵啦.......我又跪你

我已經好感恩

LIVE?

唔好跪我

又唔見你感恩我關心你,
不過我既關心又唔值錢既

我都唔block 但唔會主動搵佢

公公關心我啦 我好感恩

我跪埋你.....

公公 我愛你

無關心你咩

唔洗, 受唔起

見到你啱啱跪我
我都愛你 公公
lm睇有棍同無棍差別待遇

切完俾你驗身

所以我果個都係同人講話面對唔到我
理由可想而知啦

死開啦屌你, 滿意未

偏心

派我大佬格劍32F 驗貨

係 佢可恥d 走去同其他人講

咁間接同你講

我都跪你啦 真係好好去睇下同諗下啦

好變態

其實佢唔講 逃避已經知道哂

公公rip

一齊跪

我幾時做左公公大佬

係 有啲嘢已經feel到

唔好答佢啊 我都跪埋你

仲有唔該淨係叫我格劍F

溫成點